★點解 三隻小豬故事，d豬仔有錢買地起樓？

冇前傳？

父幹？

D地霸返黎
本來係官地

支那豬

有返工咪有錢

yes

因為佢哋努力工作

其實磚屋要起耐d，點解唔起緊個陣，就黎捉d豬呢？

689？

城管

低端人口

低端畜生，要拆屋趕走

因為佢地做地產街起家

因為佢地唔係住係香港